有冇90-93既巴絲入黎吹下水

請使用不推文回覆

LM!

第一個留名會願望成真

LM

慢晒啦

另外跑步教傳道中

92 絲打黎LM

柒

最近買左咩

welcome

你真係好有偵探頭腦

新po LM!

前日買左d skin care比男朋友同買左對鞋

sweet

閃

這些機會

想知skincare

買左factiv, made in HK希望佢好快唔洗再爛面

因為職職永遠冇錯

咩skin care呀？

即刻去睇！但冇燒著

笑死柴柴了

鞋係自己定男朋友

lm

why not both

今日睇一睇Facebook
估唔到我中學個校長係藍絲仆街
睇完入邊啲內容
真係純粹冇腦亂鬧人
估唔到佢都可以follow得落

讀中學嗰陣都覺得佢個人係冇乜點
估唔到所謂做教育
原來都係咁樣嘅人

爆瘡?

有無人用過Drunk Elephant

得男朋友係自己的

鞋係自己

係呀，一爆佢又支以前用過eye cream但冇咩特別

有咩好

新post 留名

放飯留一留名

唔準笑

lm學野
醉象

河絲開post
慕名而來

拍波之前已經許過願
好貪心

個個入黎都有晒仔
咁我呢

所以我今次沒許

不過講起飛機杯
我咁大個仔都冇用過
其實感覺係點嘅呢

咁岩既
我都未用過

可能我個人比較摺，但冇咩真係唔想同老細單獨食飯

係囉

我連同事都避 扮有人約/ 自己靜雞雞出去食

如果單獨同唔熟嘅同事我都會有時寧願自己食有返d私人時間

唔啱傾真係寧願自己食

自咇～咇～

有時夾硬傾偈有啲辛苦

外賣返公司食住煲劇

帶飯最好，又唔洗煩

帶飯 + 1

我最鐘意一路食一路mon著你地講野

唔講野等你無得mon

tag爆你

私底下同____傾計

私底下同mon傾計

Mon

眼訓

今日wfh好似咩都冇做過咁

睇緊antm
有個變性人參賽者

wfh就係休息

我都想做野但d人完全唔覆email但又日日要update progress搞到我都唔做野咁

WFH做到咁上下緊係瞓下晏覺先啦

有野就做
冇人mon住就得

我而家就係咁冇野做就同大家吹下水

我向office都扮緊工

等你好消息

訓咗一個鐘
終於明白種感覺
都係攰

訓着咗
D嘢消化得慢D

本身想留1001俾大家
但唔小心

所以冇食lunch都唔識餓

食坦仔三哥

我巧餓

成功係六點前食完

所以我覺得只有後天因素會解釋唔到丸所講既“對自己身體感到唔舒服”既問題
因為後天因素影響既應該只有行為同思維傾向
不過可能係好難做研究（撇除唔到社會影響）所以真係冇乜結論

星期一已完

岩呀 對住成日已經好攰

我之前都成日唸而個問題
最廣泛既性別定型係源於身體結構
性別行為係源於身體結構+社會定型
所以野都不外乎而2個elements

心理唔舒服
一來生理需求錯配
女人有子宮要生仔 但你無你得條J
你想比人diu想大肚但你只可以diu人

二來社會定位有問題
因為社會認為男要玩車 女玩Barbie
但你只係中意玩Barbie

但係後者爭議越來越大
因為所有野只係約定俗成出來 無可能將全宇宙既人只分成兩類
而且小數服左大數 其實都有男仔鍾意玩Barbie
加上現代化愛同性經已分開睇
所以越來越多人出櫃 只係忠於自己

我相信如果從前所有野都調轉
男係要生仔 男要有波 男要玩Barbie
其實所有野都一樣 變性人都係唔會多左

有張電腦枱

仲塞緊

你生日我去IKEA執一張俾你
自己砌

有無睇過netflix套black mirror
有集講一齊帶住個頭盔個人可以知道對方有咩Sensation
個醫生拎左黎幫病人診症
後尾走火入魔迫條女帶住同佢搞野

無睇過呢集

呢個係明巴願望
明巴！！ 收枱呀！！！

燒俾我把啦
都沒位放

直接搵男朋友buy a new one

仲搵緊，等我好消息

野生易弟出現在草叢

已在床

唔舒服嗎？

聽朝想食菜肉包

拜你為師

鼻敏感咗成日加眼訓
聽日仲要考試

行低電量mode

生個比你

慘豬豬 ( ´･･)ﾉ(._.`)

都係 同埋成日覺得男人出面搵錢壓力好大

係 但渣男都好多

聽朝返公果時buy2 sin

壓力係大嘅
但係要睇自己個人識唔識調節

想被人養
然後想做嘢就做嘢
想玩就玩

早啲休息

路易好忙 早抖啦

點解香港無baby sitter?????

岩啊岩啊作為絲打好想佢地返到屋企就服侍下佢地

早

早晨

早晨各位

早啊

玩得幾日開心咩

帶假髮返工

大家早

早職

咁突然

咁晏既？

琴晚少有地失眠
心悸出冷汗
次次臨考試都咁

食返個早餐冷靜下

琴晚三點半先訓得著
講緊已經仲要食咗藥助眠都唔work

考咩

有時有啲嘢越想做 就越做唔到

放鬆啲
食啲野先？

做吓靜觀?

英文

家下先11點

買到靜音鍵盤滑鼠set就ok

係咪考兩日?

一日

加油阿小乖乖

近排有網上電腦節 可以睇吓

好 Thanks

我！好！肚！餓！

想食

加油呀！
下次戴眼罩耳塞瞓啦

其實今次我都諗住應該唔合格

俾啲信心！

係

Jennie ho Jeng

咇—！

講岀大家心聲咋

我唔玩弟弟架
弟弟係要黎錫

加個窗簾圍著你張床遮光得唔得

hi

到

Totally agger

Tenet

Me2

準備鳩衝去IMAX睇

好忙

睇2D

Nolan的戲唔睇IMAX

上下水先

去左邊

收工

人已走

你考kelts?

我仲係未睇慣你個名

仲以為你唔見咗

掛住大家

食左飯未

Eat now

我預自己得4

Ummm
有無人科佳

好想放假
好想唱k
好想食放題

我要覺覺豬了

比啲信心，大不了考多幾次

好想同frd出去玩

好想繼續放假
大假今日放完

淨係同你玩過一次

好耐冇見

世邦魏理仕近日發布的《2020全球生活報告》顯示，2019年全球住宅樓價最高的十大城市中，有一半位於亞洲，香港蟬聯全球樓價最高城市，住宅均價約125萬美元（港幣約978萬元），按年微升1.6%，亦較第二位德國慕尼黑高出約25%。

今年是世邦魏理仕連續第六年發布《全球生活報告》，對全球39個重點城市2019年的住宅市場數據與發展趨勢，進行綜合對比與剖析，報告顯示，39個市場中有31個錄得住宅樓價上升，但平均升幅只約為2018年升幅水平的一半，樓價增速普遍放緩反映當地政府實施各項降溫措施，以保障市民負擔能力。

綜合2019年數據，雖然香港經濟面對衰退，整體住宅成交量下跌3%，樓價則持續升近5%。香港以125.4萬美元（港幣約978萬元），平均呎價1,987美元（港幣約1.55萬元）。翻查去年該行發表的報告，當時本港平均樓價為123.5萬元（港幣約963萬元），已是全球最貴，幅度按年微升1.6%。

至於今年首次被納入報告的德國慕尼黑就以100萬美元（港幣約780萬元）取代新加坡位居次席，而新加坡就退守第三名，平均樓價為91.6萬美元（港幣約714萬元）

至於有關住宅租賃市場，紐約、阿布扎比和香港仍是全球月租金最高的三個城市。十大房租最貴城市排行榜中有四席為中東城市，主要受高收入外籍租戶支持。

除了住宅樓價，《全球生活報告》亦對一些日常消費數據進行調查，例如在香港買一杯咖啡的平均價格約為4.63美元左右，位列「最貴咖啡榜」第4位，與排名首位的迪拜價格只差0.35美元。而香港的平均健身會費以每月74.46美元排名全球第6位。此外，於香港中等檔次餐廳兩人用餐費用約為51.33美元，位於排行榜上第22位，排名首位的紐約（90美元）與香港相比昂貴7成半

好想有朋友

你朋友多過我

放題時很開心不要掛住我

明巴叫春

捽甩佢得唔得

你又知嘅

搵日落黃金買case la
btw我部macbook pro都想換新case
個殻花曬

各位早抖
果斷食藥訓落床

早 落雨呀

我睇下先！未岀去跑步

我碌多陣再去瞓

快啲瞓啦！

早晨 好眼瞓呀

是阿

加油

why so sad?

做咩唔kai仙？

目測河你好似冇乜訓過

咁早瞓 唔舒服?

早晨(^з^)

有呀，十一點瞓三點醒

721 比人打就要比人拉比人告
香港 唔走真係等死

得幾個鐘

所以點解香港不宜在此生存就係咁解
就算中共亡左都有排內亂

軍閥again
五大軍區

我覺得是華人本性嚟

我都2點半先訓到但7半醒左訓唔番

唔係律政司判 法官判
班狗濫捕
律政司濫告
好彩就無事 唔好彩紅官判就gg (通常輕d既罪名都易d比人濫告得入因為下級法院係譜 區院起碼衰整都有規有距疑點利益歸被告）

總之留係香港就死硬
呢一兩年好走

將你地訓唔著嘅時間吸曬俾我

成日都係訓教口乾飲水
好早醒左去廁所
去完就訓唔番

我都六點醒咗

仲要讀書儲錢

儲到20萬都走
依家儲到有1/20

咁咪幾好囉

去讀phd 有人工扣埋都圍到皮

準時畢到業嘅話就係

早ALL

唔quote
所以中共打超限戰係非常成功

一亂就想攞權
攞權又變另一個極端
所以成龍某程度上係啱家

轉左死性

仲Kai Kai 地

大家都有睡眠問題咁

喺香港
有邊個冇精神壓力呀

呢個月嘅睡眠食左屎咁

唔開心講出黎啊

俾你開心下？

唔好講到我咁pk
牙仙都要被打氣的

定食左薑餅人呀？

抱抱大家

擁抱大家區

夜晚飲薑茶唔知有無用呢

留名睇又無人

你想派20杯酒定膠俾半仙？

你訓左唔知有無用？

酒仙

醉八仙

咁我番大灣區

我驚佢到時好煩好亂
我走都走得唔安心

多謝定半仙姐姐先

你埋佢單?

小弟未夠班
埋單就得

根本槍打出頭鳥
你搞私人檢控就拉鳩你
你搞721平反 索償 就告埋你

cultural+ economical invasion
民主國家+ 左膠/on9選民只會比中共ko

左膠就真係算數啦
成日想畫面靚得嚟又有實際成效
吓吓諗住道德感召可以用時間解決問題
人哋冇嘢食就嚟餓死仲喺度講個場面好唔好睇
打緊仗呀大佬 生死存亡仲講門面嘢
DKLM害死唔少人

返到嚟唔好攬住我

次次臨考試都有啲胃痛

係咪今日考

一陣考

路易加油

飲暖水

奸巴嗲

多謝大家
勇氣100% now!!

我成日都覺得亂太郎同大雄係同一個人

即刻google左又真係幾似
生活逼人 要番兩份工

屌我細個都覺得係

Chinglish

平時10年都唔講一次英文
而家要我考speaking
SHIT

講到本身會攬咁
我又要攬攬啊 !!!!

好！

叫左你同鬼婆傾下計

七月啊
我驚痴咗上身甩唔到

進展得咁快

日日企喺床邊

黎緊11月美國會係政治意識投票

壓左上身啦

人生好灰暗

死喺grammar

學英文好撚貴
最低消費$8000/20堂
一個一萬蚊
十個就十萬
唔怪得養到佢哋肥肥白白

我呢啲垃圾
細時唔讀書
大個咗就咁樣俾返啲錢人

啱呀
我考佢都係諗住攞嚟讀書

仲有半日

LUNCH訓到死左

哇好貴

慢慢玩抖陰啦
beckham條奶共狗都玩

由Choi 蔡
變Chai 柴
柴的煉成

蔡柴又好似幾型

蔡琴型啲

原來係咁黎

5
I’m a fuckin loser!!!

哇哈哈哈哈嗄嗄！！
我真係好鍾意英文啊！

You know my feel?

I can see you in ur eyes
I can see you on ur smile

i feel you

一齊學英文

Smile唔是都係in咩

Baby don’t hurt me
Don’t hurt me
No more~

To sum up:
Grammar problem

of

等我搵返本UE exercise 出黎做先

What
Shit
Fuck
Damn
Cunt

I am very thanks them

影印啲俾我

Under

grammar in use細個返工前我都特登買左一本做

Dick

成個腦都係呢D野

下次出黎no chinese ok?

Behind

Ok
May I Call you hit J?

咪咁仁啦

原來負皮星人係職職

you cunt

Continue to whipping my dead body la
You fuck face

Bro you know d thing

Japanese can?

ng hai la you gang d

日本人在餐桌上

Under the bridge and behind the door

Sentai

打咩

好惡

gum cute cute

唔係唔比咁解?

比番個弟弟人啦

Language!

Hentai

路易仔改架

自暴自棄
行咗去模型舖睇吓

童工?

so rude

你好cute

買野會開心

Me me me

So rube

我都想聽

Ruby close

好嘢
等你成日閃閃閃

聽日錄音過你聽

我既人生就係一本好好既教科書

It’s so sweet

你都可以

錄比邊個聽

我無咁有雅興逐個負皮

我

Sensei

職職囉

成班都唔駛做既

You fuck me?
I fuck you!
I fuck you tomorrow! I fuck you yesterday!

I manage you

在家辛勤工作中

個個都知識分子

等疫情好轉就去學返

Me常註

約翰

莊

除左我

我想做左尖先

做!
街頭gym!

1000